近二十年有咩廣東歌既曲好過潛龍勿用？

旋律編曲都好正

地踎搖滾 黃秋生

潛龍 勿用 極待撫慰